點解有男人可以咁肉酸 <長文>

我男朋友個朋友介紹左一個男仔比我地識，因為佢repeat左兩年都炒比人踢左，所以9月會轉校黎我呢邊。學校差唔多8月尾先回應比佢黎讀。咁我男朋友見佢咁遲先黎，未揾到屋就收留左佢係我地度住，有一房一廁所比個男仔私用，收比房租一半更低包電費嘅價錢租比佢，買哂床單被比佢用，再比張舊枱佢用電腦。話哂係fd撘fd，諗住nice d, 大家都係留學生

點知佢用完我地廚房啲野又唔洗，我地執屋又唔幫我地手，坐係到玩電話。 係露台食完煙就丟煙頭係我地岀面嘅盤栽度，當自己比左少少錢好似住酒店咁。男朋友話遇到呢啲人都無辦法，反正將來岀到黎社會虧嗰個係佢，忍下囉

咁有一日我終於屌柒佢，佢死死氣執哂啲煙頭，拎左自己私家煲用(原來一直收埋哂係自己房)。自己用完啲野就即刻洗，用我地嘅就丟係到。我地睡覺佢就係廳大大聲打機，喊岀黎

日日聽佢同佢啲朋友打機Skype都比人嫌廢，佢都會繼續刷鞋，好肉酸好似裙腳仔咁。終於兩個月後搬走咗，以為無眼屎乾淨盲，點知過完聖誕翻黎就好似死狗問我男友借錢坐的士翻黎，話落地即還，講到好慘咁。點解佢成日幫人刷鞋都無人借錢比佢坐車？因爲人地當你狗咋。落左地兩日當然無還啦，咁就ws叫佢過數，又唔覆，頭先係樓下撞到佢。好心無錢就坐巴士啦，做咩姐佢。點解有男人可以咁厚臉皮，定係我地唔夠寛容呢？

Sorry for 1999
純粹發洩，祝佢同佢女朋友長長久久刷多幾對鞋

希望佢死全家

關我撚事咩，你便秘又放上黎呀，笨！

咁撚肉酸

真人真事

我都唔知有咩可以講 真係好撚肉酸
書都讀唔到 人格又衰
我諗得屋企有錢呢個優點

無錢架，佢買完個keyboard就挨左幾星期公仔麵
銀行成日收到overdraft嘅信
廢柴一個